有無人知中國人糾察長由日本返港未

定移埋民

佢返黎香港有咩撚野用?
用人鏈箍撚到共產黨員習近平抖唔到氣, 繼而宣佈共產黨倒台?
冇撚柒用既人返唔返香港都係冇撚柒用架啦
關心黎做咩呀
關心下自己好過啦屌

希望日本人可以比糾察長以保釣中國人名義, 極速人道毀滅

日本判死刑好耐先執行，但又唔話俾死囚知幾時死，可能聽日死聽日先知，又隨時坐到死都未郁手